點解今日追月 樓下公園可以1個人都冇

琴日落大雨
今日人影都冇個
今個中秋都幾冇氣氛

蠟燭都冇人燒

聽日要返工

都唔係冷清到咁掛..

而家啲細路淨係玩正日一日

要返工，不了

細路要返學,大人要返工
鬼同你追月

年經

昨晚樓下都無咩小朋友玩 唔知去晒邊

琴晚有人呀
係落大雨 d人1-2點就走哂
今日真係

過親節就會有舖天蓋地既宣傳叫人唔好乜唔好物.

中秋又唔好燒蠟燭又唔好用螢光棒又唔好去郊野公園月餅食多啖又會心臟病.

俾著你都無癮啦.

啲樹都未清走晒
賞月定賞枯樹啊

商業社會返工返學咁忙,賞月呢D又晒時間又無實際意義既野唔做都罷..

細個嗰陣中秋前一個禮拜已經開始搜羅蠟燭燈籠月餅盒
八月十四迎月放咗學已經落咗樓下玩啦
未天黑都已經煲緊蠟喇
天黑返完屋企食飯約埋隔籬屋落去再玩過
中秋前後起碼玩三日
加上以前比較有節日氣氛
過時過節啲大人都唔會管咁多

而家啲細路又要溫書做功課
做完又要俾啲怪獸家長捉去補習
唔補習都要去上興趣班
得嗰一日假又要做假期功課
啲靚仔想夜瞓啲都驚佢第二朝冇精神趕schedule啦
食完晚飯仲想落街追月玩燈籠咁happy?
玩手指都冇時間啦

中秋節日氣氛不復以往，放假都係食飯訓覺等聽日返工

SBT
細個中秋節氣氛真係好好多

記得以前屋邨有班大哥哥玩煲蠟，越煲越大火，跟住引晒成班係附近玩緊蠟燭嘅小朋友圍觀，到最後嗰嘢一燒啲火fung一聲燒到上天花板，成班仔一路嘩一路笑一路四散

要返工

買蠟燭錢已全奉獻給供樓

煲蠟？
點多兩支蠟燭都有人報警

認真 覺唔覺香港好多節日都無晒氣氛
新年 端午 中秋 聖誕
每年都越嚟越少人出街玩，越嚟越無feel

我樓下有幾條蝻亞仔煲蠟

網絡大行其道，節日意識薄弱

依家d細路都唔出街玩，係屋企打機睇片啦

點解煲蠟呢d犯法野都可以有人吹奏